有些事年青時唔做就後悔?

其實好多年青人說, 有些事年青時唔做將來就後悔
你地覺得有什麼事是屬於這個類別?
或者有什麼事, 你地覺得屬於做唔做都無所謂, 或者做來都o晒氣完全浪費時間青春

working holiday屬於年青時唔做後侮?
賭馬屬於浪費時間青春?(睇見個post, 發覺窮人的老豆總是沉迷賭馬)
一年旅行+2次屬於年青時唔做後侮?
買名牌屬於浪費金錢?

大家有什麼看法, 不如分享下?

破處

認真

讀書

每個人都有一個年青時唔做後悔的事

謀殺

樂觀sir呢 ?

屌學生妹

樂觀蛇 賭馬當調劑唔係壞事來

去非洲 , 亞馬遜同極地旅行 , 唔做我實後悔

著校服搞野

樂觀SIR，你有咩事想做呀

瘋狂食索女

識條港女話後生唔蒲幾時蒲啦
人人定義唔同
無謂拗